<DOC><METID> 018 </METID><ID> raw/950715/tg/gjxw0718.29 </ID><DATE> 1995 07 18 </DATE><HL> 兩架以色列戰鬥機相撞墜毀 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者羅俏）兩架以色列Ｆ－１６戰鬥機１８日在進行飛行訓練時相撞墜毀，２名飛行員喪生。<p>據以軍方當天發表的聲明說，這兩架戰鬥機是在以色列北部海岸上空相撞，並墜毀在地中海的。其中一架飛機上的２名飛行員棄機生還。目前，軍方正在尋找另一架飛機上遇難的２名飛行員的遺體。<p>一位以色列空軍高級軍官認為，這起事故明顯是人為疏忽造成的。<p>（駐美站清、陳編發１８／７28o22:45）</TEXT>